冇人提港島西大遊行 個個講將軍澳

係咪改咗集會
但都係冇人提

好似改集會
但都冇人提

點解咁遲開始⋯行完又天黑又要打

PUSH

至少要有討論啊

推

可唔可以討論埋港島西呀 唔知點啊

不過，8.4 港島西遊行最終不獲發不反對通知書，警方只肯批出西區科士街臨時遊樂場集會的不反對通知書。警方解釋，鑑於港島西遊行會經過人多車多的區域，路面狹窄，如果活動結束後，發生暴力的衝突，警方執法將會相當困難。至於同日舉行的「8.4 將軍澳大遊行」，則已獲警方發出不反對通知書。

【NearSnake】原文網址＠

定係大家決定集中將軍澳

到底點呀 PUSH

高危活動
請自行衡量風險

所以轉將軍澳?

照要有人去, 等警犬佈防中聯辦, 當然主場就第二度啦
警犬一少人又可以快閃西環

因為西環多外國人住
又有兩個村
一早係民建聯票倉
每次投票我都投泛民
但都唔夠人多票
西環需要大家嚟到幫我地覺醒
唔好放棄我地

一日搞兩轉真係...

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

係囉都冇人睇既

因為無批

新地方啦

唔係變左集會咩?

我見到文宣係5點過西環
遊行無咗

港島西（黑警肯定重兵）仲要4：30先開始...
自己睇路

卑路乍街公園
西環人叫西環尾
同中聯辦有大約十幾分鐘車程
同埋多馬路去南區
驚咩吖

Push

一定係集火TKO

TKO 都唔多POST 呀...

一封站就冇退路
高危

搞兩邊真係有啲擔心 驚兩邊分散哂啲人

Qg

西環唔夠人就轉場

冇人提先好

由佢沉?

去完將軍澳直落西環

其實上環的問題，比較馬鞍山、黃大仙，就是分裂了二處，一處變化易掌握聚散，二處相方難但對方攪一地而現實。

反而七處，之後那邊對方人多，那邊空城流水。

啱啊

善心一推

8月5日我要罷工，七區集會！

星期一7區添啦
無錯,係搞到3萬警察疲於奔命
但一樣令義士分散confuse

推
我要罷工

身邊有啲fd話去完將軍澳去港島西
將軍澳好似1點開波啊嘛

係咪完咗將軍澳先港島西？

過左尋晚都唔化？

明知中上環實重守 又想送多40幾個頭？

好似尋晚黃大仙、馬𩣑山咁咪贏晒囉

push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

去新地方玩下唔好咩？

或者西環之前已經試過
將軍澳我真係從來未見過有遊行

將軍澳先啦

Be water

呢個快閃好d

推你上去

西柚

pish

次次投票都好似冇用 但係次次都係照投建制/假獨立以外
但係邊夠啲廢老種票打

mon post 狗

你堅摩？
我啲屋企人話
陳學鋒團隊做咗咁多年
冇理田投其他

港島西已改咗今日5-9pm响卑路乍灣公園集會

推 要人啊

push

街坊表示集氣

Pish

大家之前個西環係西營盤個邊 呢個係堅尼地城個邊

西環要夜小小先支援到呀你地小心d

執法相當困難，警察驚巷戰

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

因為我會去將軍澳

會去

呢張先岩

分區要配合be water先做到警力分散疲於奔命

分區後勇武防守減半, 對方搵防暴對峙再用速龍突擊可更易拉人
如果前線勇武perfer玩堅守, 其實唔分區好過

七號差館旁有狗宿舍喎，你地今日仲唔嚟？

港島西有中聯辦
兵力一定多於將軍澳

將軍澳行完去港島西繼續

討論比mon post 狗睇

仲去西環上環送頭真係on9
而且西上環冇乜街坊掩護

聲東擊西

兩邊都好重要，推

勇武唔去?
但都係要人
然後轉場又好咩都好

推！一定要去港島西！

港島西入夜咪又係死
不如試下集中搞Tko啦

將軍澳都可以好高危
要視乎玩法

港島西入夜前轉TKO呢?

西環遊行就被人否決, 但返集會
TKO的遊行就批准左

西環友陣間落去支持

推推推

4點半去6點前走咁？

喺西上環俾人重擊過咁多次都仲去送頭 何必呢 沙田 葵芳 馬鞍山 黃大仙咪話咗俾大家知應該點做囉

我都係岩岩先知，蘋果淨係講今日將軍澳

而家咪有囉

提返比幫狗狗睇 廢事過晒去將軍澳都好

班

個死位嚟 一包就收皮

推 其實tko班狗寧願棄守都要守西區

認真，唔好入中聯辦，俾藉口出老解，到時就64翻版，美帝唔理，香港人等死

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

見有人用電話開電筒照狗，唔使咁，加塊鏡上身反射對家閃燈就得

以彼之道 還施彼身

之前係西營盤，今次係堅尼地城，行過去都要10-15分鐘

西環今日呢個點都要和理非 西向東一包就冇得退 連南區都走唔到去

東向西都仲可以有銅鑼灣 北角畀人走

西環一包唯一係南區>cwb>其他，中環都去唔到

所以 今日西環要安全至上

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

嚟咗兩次啦喎

去完tko就去

準備緊

大家都係香港人

真？

.

咁琴日夜晚都有三區

西環搞過咁多次 d狗又熟晒路
今次多人去將軍澳都正常
睇下有無機偷襲好過

支持，將軍澳短途，行完過去西環睇日落，正！

TKO la

主場

唔洗坐車

之前唔係話無出反對通知書就行得?

成個HKU加一堆鬼佬

大家識做喇
當個個都話要去將軍澳既時候
班克警一定去曬個邊守
港島西既市民靠曬你了

共產黨貪得無厭，未來政府可能用黑勢去抽重富人稅、利得稅、空置稅、承繼稅、薪俸稅。當所有稅項集齊庫房，就來個萬億填海淘空庫房去鄰國，神不知鬼不覺。

富人支持黑勢力，總有一天輪到你自身。

其實搞兩邊係咩意思 人少咩都做唔到

存在艦隊 戰術

有無街坊一齊出去搞下西環文宣 連儂牆都無塊

光復香港

唔同地方黎

主因是最近去左港島西2次

比較多人想去新場

sor 個標題錯誤
呢次係集會
地點係卑路乍灣公園
時間:5點

psuhhhhhhh

去完將軍澳，一齊搭鐵去西環

集中TKO啦

想問西環有冇tg gp ?

其實今次係堅尼地城 離中聯辦都有一段距離

西環快閃撚狗算呀

8月4日將軍澳 寶翠公園, 下午1點30分

引哂啲狗去將軍澳 再突擊中聯辦

Be water ！

西環應該係黃大仙模式

其實兩邊幾萬都好夠

其實唔洗搞咩
淨係逼到警察要部防已經

樓豬個名 用監測燈柱好d

西環好大，想邊個位整

半個西環人
呢個位好偏闢仲要好易兩邊夾
唔明點解d人話易走

西環變幻時班陷家剷黎， 唔會黎囉
人地區區都屌走防暴
你班西環垃圾人都唔見多個

今日和理非主場，邊個近就去邊個個啦

所以港島西和理非?

係，去南區啲路全部都要爬山
高低差好大，其實無地圖睇咁易行
而且今日集會係西環尾好易夾

去返港大果頭都仲好少少，半山啲路出得返中環

因為將軍澳行先啫

———————
不要說「Be water」
試著說「打遊擊 不留守」

西環地形差 不宜碰撞

睇到呢個post先知原來改咗去卑路乍灣公園
大家去完將軍澳記得落西環

根本無人知連登都無人岀post

推呀
有冇tg gp

block埋薄扶林道
確係難走

西環人好好反省下自己果區先
其他區有事個個街坊落黎屌走黑警
西環班人係樓上食花生

Google drive:
裝備手冊（持續Update)

新增城西區地圖分析

有無咩idea
我剩係諗到堅城b出口外條長路

西營盤有仆街高空擲物添
唔知西環尾會唔會好啲啦

你講呀，上次西營盤不知幾多街坊
利申：睇電視(好似係

個人認為西環尾都仆街

成個西環好似得HKU STATION B2 山道出口
有碌連儂柱

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

西環今日唔值得搏

有咩就入居民範圍，多鬼佬街坊

九東人唔識路 一陣同fd過黎

可以公園開始先再be water

黃大仙verbal abuse模式

last resort 係上港大

西環多後生，仲有HKU，無事

very mixed, 但係西環後生動員力偏強，仲有HKU同鬼佬

西環都有好多黃絲架
大家唔好放棄西環呀

狗狗用最強陣型係無得用街坊模式頂，但係如果係堅尼地城果種街坊係會夠人

幾好 想再去印啲文宣野派同印
希望感化班離地狗

怕走唔到

轉左去新公園 到時見

西環有得上薄扶林，但要向HKU方向，唔係又黑又長路俾人夾死

又送四十幾個暴動犯俾人？
完全唔值得

Exit A 後面上山，十分鐘到薄扶林，轉左係港大同一眾hall方向,有人有燈，再行去到HKU,可以屈返落地鐵

唔洗感化，差佬一到就一秒變黃

明白，sorry唔係街坊唔熟路，以為西環就近中聯辦，自膠先

不過都要睇住時間，be water呀！

西環尾感覺好多廢老

入黎救義士

好想捉中聯辦啲人出黎問話

一齊食煙

係極多，唔好妄想會有琴晚黃大仙既情況出現

今日晏晝個集會都唔知有冇人去

點解唔比人去中山公園,係咪風水地唔搞得

會唔會無人架推呀

太近中聯辦太易眾我諗

聚

港島西唔係遊行係集會！

pushhh

5點左右到
抖多陣先

將軍澳唔係走都走唔到咩？

幫你推

真係唔知

兩邊都推
因為將軍澳早起步少少

（港島西）燒國旗犯法，咁燒黨旗呢？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

行完落港島

推，琴晚放狗放得咁開心大家著好運動褲同波鞋，盡量輕裝上陣，學下點放狗

堅城需要一個連儂牆可幫手

行完將軍澳 去港島西呀嘛

放心

港島西慘過condom
就算得我一個
我都會去坐

推啊！

正常和平散去既話行都行到出去

港島西係對家必救！

去完將軍澳再去港島西！

你預班狗實重兵中聯辦上次公務員集會都重兵

可以
諗住公園開始

唔好
朝朝九點到有班大媽開班做體操
利申晨跑經過

但我出咗tko
要四點幾先可以返嚟幫你

如果係屯門入黎，點可以好似街坊咁返上樓呀

西營盤好需要大家

去港島西

隔嚟PO仲要話放棄港島西，屌你咩，自己唔嚟都算啦仲要叫人唔好嚟！

入港島西

全部同我入去睇攻略備戰港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

未入黎TKO 既我建議唔好入直接出港島

tko出口好多人派嘢
又有指示牌
街坊係咪要開始出動

又改左時間又改左集合點，應該真係有好多人會攪錯

岩岩係堅城未見有人有動靜

邊有咁早

淨係聽到啲呀婆話夜晚唔好出街

你地西環個維穩閪谷西環變幻時根本係幫中聯辦維穩

海旁已有狗車

同我出撚曬黎
唔理港島定TKO
出黎

hku聖士提反堂對出已有road block

落咗公園行咗轉 得糾察同少少人

係咪整連儂牆

成個西環尾冇晒垃圾桶

可以

［突發］堅尼地城要人

I am coming

真冇人提喎，而家先知

推！

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

PUSH!

過海好貴
所以去將軍澳

有無人諗過一齊轉去老銅？

西環要人

上環同堅尼地城爭成三個站喎唔識唔好講

西環尾同上環爭好遠的

#8月5日我罷工

我黎啦

連登仔個個住新界好正常

平時啲西環post/ 要人post已經fake到西營盤:石塘咀/堅尼地城街坊透，街坊跟本唔知係邊到

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

Sorry借少少位
「IT 救國」- 解決香城 cosplay 玩家溝通問題建議書

[改名真普選] 整緊個救港app，改咩名好？

依家去都係起點有人？